個人網行主任好唔好做？

最近有personal banking officer職位？請問下呢份工好唔好做？ career path?